一人一味喺人哋屋企唔好意思唔食嘅奇怪菜式

煎蛋浸水晶湯圓（底係唔甜嘅水）

🤮🤮🤮

雞翼魚蛋湯

食到自殺

有濕疹
但人地成枱都係鴨鵝牛芋頭

煎茄子....

唔鐘意食茄子，人地又特登夾俾我食
夾硬妹左兩啖，跟住成舊塞落口飲一大啖水吞左落肚

豬閪炒荷蘭豆

咸湯丸？鄉下菜黎

解密狗做乜春

係呢啲呀

我明呀，

哦fusion菜黎 囉去賣應該發達